男朋友成日都話想要，次次都話可唔可以.....

同我男朋友一齊咗一兩個月，每次同佢一齊都話好想要好想要，周圍摸......但係其實我唔係好想佢咁....
但係又唔知點同佢講

唔摸你你仲驚....

分手

直接話分手咪得

拉

俾其他人摸都唔俾你男朋友摸，正臭閪

女人之家唔俾人扑留係度擺咩

我都成日摸女朋友

摸你碌鳩

幾有禮貌

你睇下佢幫你打J嗰陣有冇feel先

同佢講 : 自摸都唔益你！

互射互打不好嗎

佢摸你果時你有冇硬晒?

樓主可以同男友講，你係邊爐家族嘅一份子

不過愛滋藥可治武肺，唔怕，信政府

分手算啦
性生活唔夾勉強都冇計
一係你叫佢搵Sp/叫雞

咁佢有無摸到你硬咗？